幾耐換一次床單？

老母起碼最快一個月先換一次

試過單身一年冇換
溝到女, 訓一晚成身紅點
之後條女話一個月最少換兩次
否則唔比扑

痴撚線

一星期